已all in 1137 HKTV (5)

繼續提連燈仔勿中伏
勿買垃圾股1137

舊post :
已 All in 1137 (4)

已all in 1137 HKTV (3)

已all in 1137 (2)

已all in 1137

上啊

$3

又上到3蚊

3蚊

又開車

$3.06

新PO留名

上望幾多

跌返了

垃圾股 唔好買

垃圾股炒完啦

$2.85 已入

收左皮咁 打回原形

有無得沽空？

巴打唔係好支持咩，呢隻野不斷買入 等佢成材就得

往年都係三月底。
但都唔會期望咁快轉虧為盈。始終不斷擴張同做緊宣傳不斷洗緊錢

thanks
咁我都無諗佢會話賺錢
升少少價位輸少啲都走㗎喇

唔等錢洗就長渣幾年啦，可能有驚喜

舊年年頭3.7入咗大注一直坐，應該輸少啲換馬喇

市場唔會真正等到由虧轉盈個下資訊先識升
只要睇到業績改善緊，有將來盈利可能，資金係足夠情況下就會衝入
如果相信港股開始牛市，1137一定會跟升，甚至比上次3.8更高

承你貴言

2.82買10手睇下咩料

我都係嗰邊轉過黎

更新Gold VIP，好似有新野玩喎

其實 Gold VIP 有咩特別，HKTV 完全無講過

vip再上囉
估都估到啦
咪消費高一層
優惠再多D

有電話專線，其實出左成個幾月

無著數 剩係可以打電話

連登仔又要諗點面對
之前狂屌無電話無線上客服

有餘錢入咗2手玩下

搬龍門大師

有無幾分沈大師神韻

走呀
股災啦
掟曬d貨佢

成年股價都係咁上下

係連登仔先會中咁多次伏

27號業績
有貨好走

師兄收到咩風

仲唔走等幾時

逃生門已開。

點解你一出聲就升

走啦走啦
俾機會逃生

次次一出1業績就跌

buy on rumour sell on fact

賺夠 走先

wiki gogogo

有咩好消息

炒業績

fat fat

對手fingershopping 好似賣俾bigbig shop 仲可以係全線OK 取貨
wiki有對手了

The board of directors (the “Board”) of Hong Kong Television Network Limited (the “Company”) hereby announces that a meeting of the Board will be held on 27 March 2019 (Wednesday), for the purposes of, inter alia, approving the annual results of the Company and its subsidiaries for the year ended 31 December 2018 and its publication and considering the recommendation of the payment of a final dividend (if any).

等28號再入

有大戶3.1入左90萬

哦係呀～

過兩日仲有3蚊先同我牙刷刷啦

90萬叫大戶......
你是來搞笑的嗎？

平時成交得百幾萬
90萬已經叫大戶 相對地

加密 唔講以為得你睇到

有無人會睇
業績公告邊度睇都有人問

磨通

衝咁快，好快爆

咁就一年了 上年業績前入 午市一開跌到仆街

我都係

坐隻垃圾坐左一年有咩感覺

報紙佬吹大左
一班散戶炒業績

我都唔記得左我點解入

我都係，瀝瀝在目，食個lunch返嚟睇睇嚇q死，就一直揸到而家

我記得係公報放棄電視牌

走出逃生門未

呢隻垃圾搵錢易過登天
2.5買10000股
3蚊賣
成年唔憂
下年繼續loop

一百萬股

等聽日出業績大插水

哦～好～

3.65苦主

做咩咁睇唔開

我想大插/keep住

可能中午出業績

唔抱太大希望住
心目中都係收窄20%左右

準備開車，大家扣好安全帶

市場預期咗嘅嘢 個個都睇到嘅嘢 咁樂觀？
心水清嘅 就會知追唔追得過

好消息咪出貨囉

好大機會爆跌

唔好呀

中午
上年都係

上年午市出業績
今年幾點出

以前係收市，舊年無啦啦轉左中午

出咗
虧損縮窄

姐升升升??

睇落係唔錯
營業額增長84%

爆升

上年高J嘅貨終於有希望

-1.3億

先升後回

又洗了

走鬼

水花呢？

老皮接貨啦

唔係好對路，升幅放緩

跌死埋

暴跌

wiki 唔係話睇3年內回本咩

反cup ?

業績真係這麼差嗎?

2.93 入左

勇者

其實唔差，唔叫好，睇財報現金唔多

今年其實蝕得再勁d , 係賣左香港寬頻個到有1.6億

2.9接唔到，遲少步

財報有講出售附屬公司1.6億

係賣俾香港寬頻，葵涌物業

市場未消化哂業績。準備升

生意做大一倍，繼續蝕2.7億
3年內都唔會反cup到

銷售大增，毛利都多咗，但賣咗附屬公司有3億幾都仲係蝕1億幾，唔識睇

而其他營運開支增加29.7%至7.38億元，主要是因為配送成本上升至3.33億元，以及市場推廣與O2O營運開支增至1.19億元所致。

呢個開支才是重點.

走鬼！

賣左嘢, 用條數嚟CUM 住自動化機器開支

下年仲話由47間門市加到120間

又話做一單賺一單既

同埋連續3年平均order value 都是$500 , 宜家每日order 都12,000張，做埋自動化2020目標35000張(有咁多的話) , 成盤生意有得計

香港電視的成本上升，主要是存貨成本增長82.5%至5.39億元，但增幅低於直接商品銷售額增長。而其他營運開支增加29.7%至7.38億元，主要是因為配送成本上升至3.33億元，以及市場推廣與O2O營運開支增至1.19億元所致。

其實存貨成本上升82.5%
同銷售增長差唔多
同時就配送成本又升
即係配送同存貨都要改善
其實都係佢2017年既目標黎

吹嘅。開門市慢左好多

一張單做到500 蚊呢個水平, 佢維持到係好
物流成本仲未能控制到, 就減分
毛利上升到24.7% 係叻, 但未算最叻.
1. 唯一睇佢有幾本事做到1 日2 萬張單

加分店, 加貨種, 做好marketing
2019 先大挑戰, 可以變成賺錢生意
結論: 放左先啦 無謂追, 所有幻想都無

120 target 係今年，唔係下年

未到收成期，真係要睇埋今年盤數先，見到 2018 Q4 增長放慢左

咁下年業續應該99%仆街

留意返

整 體 而 言， 本 集 團 截 至 二 零 一 八 年 十 二 月 三 十 一 日 為 止 年 度 錄 得 虧 損 133,100,000港 元，較 截 至 二 零 一 七 年 十 二 月 三 十 一 日 為 止 年 度 的204,900,000港 元 虧 損，減 少71,800,000港 元。若 不 計 入 銀 行 貸 款 利 息、所 得 稅 開 支、物 業、廠 房 及 設 備 之 折 舊、無 形 資 產 攤 銷、投 資 回 報、出 售 一 間 附 屬 公 司 的 收 益 及 主 要 非 現 金 項 目(「 經 調 整 後 的 扣 除 利 息 、 稅 項 、 折 舊 及 攤 銷 前 虧 損 」)， 集 團 於 二 零一八年產生經調整後的扣除利息、稅項、折舊及攤銷前虧損為271,400,000港元， 對 比 二 零 一 七 年 虧 損 則 為 265,600,000 港 元。

所以咪話生意做大，蝕得越金

主要係廣告及市場推廣個 cost 多左 3500 萬，營業額就多左 4000 萬左右

自膠，睇少左個0。營業額係多左 4 億先真

咁又咁講，
佢做多一倍生意， 但成本同17年一樣
呢樣都有參考價值

報紙標題講到蝕少一半就擺明唔睇內容

但又咁睇，呢個model再做大多1倍(已差唔多到cap)又係蝕2億, 咁睇唔到終點會幾時有得賺

曙光在那裡？

營業額多左 4 億，開支多左 1.7 億，呢 1.7 億入面，睇返佢請多左 1/4 員工，人工開支多左 5 千幾萬。

成日吹捧入貨嗰個老皮呢？

咁多單都要蝕錢

好明顯，2019年再無新錢入，就要配股。

邊條傻九話唔使配股，一定賺呢？死出來話兩句。

未死

佢手頭錢使剩6-7億左右，但人工係咁加，第三期自動執貨又要使錢埋尾，2019年上半年都無左3-4億，得返幾億，重要開120間O2O，貨本開支大增最危險係7-8月，個陣最需要錢。

入1686 一早贏到笑啦

2.2再買都唔遲

有現金流+少量負債應付到

應付到今年上半年，下半年無人包。

業績後出貨

幾時都話買收租股無死錯人，eShop 搞到咁上下咪又係要搞 O2O

當初話網上生意無租金成本，氹晒班傻仔入局，跟住開返O2O，咪同日本城一樣。咁同零售一樣，賺埋唔夠比租，依家租又要比，送貨司機又要比，完全無優勢。

再唔做好D，增加個量的話，好快得返幾億要配股。

話比你地知，1137不斷轉營緊，不過唔係OFFLINE轉ONLINE，係ONLINE轉返去做OFFLINE。由線上轉左去做線下實體店。個網用來報價。

次次都係咁，預先炒起，一出業績就走

回到1.8再入都未遲。或者等配股後。

如果單純計經營利潤再調整折舊攤銷同非經營成本，我計到今年應該蝕得少過上年

下年要開O2O加到120間，到時情況可能重差。

等俾馬暈收購啦

第一站2.7，去返上次個支持位。跟手會再跌。

馬雲唔會現價收購，等你跌到得返8億咁上下，再用每股$1收你。

有機會，但佢無講成本入面O2O佔幾多，估算唔到大約增加幾多

alitv

120間，每間當2萬5，一個月300萬，一年3600萬。至小要呢個數，MTR好位其實無可能2萬5。

你無水個陣，佢重唔踩你兩腳。

香港人咁識走精面
做零售真係冇乜前景
用優惠 coupon吸引人
當年百佳惠康就用呢招打得殘士多姐
今日啲人用完就走
做多多都唔夠蝕

現在情況係雞肋雞肋，食之無味，棄之可惜。

盤數係有錢賺，但計埋送貨成本，廣告就蝕突。依家又要租地方比人攞貨，又要安排司機送上門，兩頭唔到岸。佢現在只想做大個量去抵消成本，但過左5年，單數都係萬幾，根本無法擴大。於是佢又諗用O2O店去吸引D客，講真，我要買日用品，我去樓下已經買到，點會等幾日送來，重要送去站到。

我唔知佢個量可唔可以增加到2萬-3萬，不過就算去得到3萬單，也不能維持到，因為行政成本好重。50000單就差唔多。

當有3萬單一日，一年銷貨額約55億，毛利21%，咁收入有11.5億，咁就要睇下佢點控制成本。

到時佢成本又會增加，執貨系統滿載又要揾地方加系統，租金又要加，設備又要買。貨車又要加，司機又要請。

更重要既係：...現在15000都未有，2019年可以增加到1倍？你覺得呢？

王生依家係賭博緊，佢博2019年120間O2O會有相應營業額，但若果無呢？或者個個買100元，咁出來結果係20000單，平均每張300。重死得慘。不過王生一定係賭仔性格，唔係唔會賣左賺錢既HKBN走去現網購/電視台，呢種人大成大敗，你跟佢要睇佢運氣。

3萬1日，起碼都要2020年尾，仲要係樂觀個隻。

咁佢開O2O都係想減少最貴成本嘅車隊送貨。
不過睇佢業績報告，其中有項經營開支-(其他)有成$2億3千萬無breakdown，所以好難評估唔到佢未來經營開支

要守一段長時間，暫時未見曙光。若果守呢段時間再長一點，咁就點都要配下股頂住。

維基呢鋪生意會輸得好慘

隨時輸晒，不過佢自己私人都有幾億，佢兩公婆唔會死。死既係跟佢個D小股民。

醒嘅就走埋嗰2/3啦 仲要扮勁

佢上次比梁振英扇左鑊，已經唔見好多錢，若果佢當年一開始只搞網購，唔搞電視，相信今日重有好多錢頂住，有埋都未使配股。

佢想2.8一再溝，2.5再溝，1.8再溝，配完股再溝，溝到比人收購為止。

穿曬10 同20天

王維基：投資期未過有足夠彈藥「打仗」今年交易額目標32億元

香港電視() -0.210 (-6.885%) 主席王維基出席業績發佈會時表示，去年5月起已是「做一單賺一單」，期望今年訂單總商品交易額可提升至32億元，並在年底前將分店拓展至大約120間。針對市場上其他電商平台崛起，他表示公司定位與其他網店不同，由電器、傢俬到護膚品等都有，產品數目達27萬種，暫時未見到香港有類似的平台，他又稱有競爭是好事，相信若多人認真經營、電商市場更加蓬勃，公司一定是最大得益。

他指出，行業的入場門檻是基建，公司採用自動化執貨系統後現時每日已能接2萬張訂單，認為競爭對手規模難提升至每日逾萬張單，其他財團即使想做最快亦要兩年才能做到。他又指現時非常憂心如果每日多於2萬單公司便會「接唔切」，但預計第三期系統完成後每日將可接3.5萬張訂單，強調規模越大、派貨成本越低，擁有流量後議價能力亦會提升，故料經營狀況會有改善。

32億，以每單500計，約17500，今年內有無機會做到呢？下星期會出1-3月銷售數字，到時會有預示。

明日2.7支持大位必穿。

除時玩供股

molamola ifc見

當一個係入邊打工嘅人睇返大家嘅預測真係好過癮

我想講 果隻 九州雞胸 堅好食 18蚊包

佢d凍貨 越黎越平 呢隻雞胸之前賣22

咁你有咩睇法呀

有咩高見

只係一日
就大巴大巴車落你度

隻配股狗上水啦

隻傻狗走出來亂吠，死左佢啦，返來獻世，你唔計人地都唔理你啦，廢柴。

成本減少，你自己呃自己就好啦，唔好連其他人都呃埋。佢O2O要開到160間，重要步行到既鋪，租金要幾多？每間鋪請兩個至3個人，人工又會增加幾多？佢今年係沽注一擲，博個量達標，博到就繼續，博唔到就配股賣盤收購是旦一樣，佢手頭錢已經唔多，好難再蝕落去。

你唔好再自己呃自己，下半年出2019年中期業績，再無喜色走人啦。

無貨咁上心做乜? 定坐左好耐

我一直忍住唔講，係因為唔出業績，你條懵丙唔會醒，點知出業績你重係到發夢，你唔係想學個隻條傻9咁，衰左重要出來獻世。

我主要資產係樓到，只係有條傻9聽到供股配股，就發晒癲攻擊人，我先至等機會點醒你地。唔計個d賤野，傻9重要死出來先至係人中之渣。

爸打你份人好樂觀

1.2下半年有機會見，佢再咁燒錢法，7-8月就無左一半。好快見，當然佢達左標又會撐下先。你賭緊大細。

參考下舊年

唔敢話佢下半年會轉虧為盈
但係單數應該會不停上

開舖的而且確對佢生意有正面影響
因為送貨實在太西，好多人寧願自己拎
但120呢個數係咪正確就見仁見智

盤生意係有得做
但係最重要係好似佢咁講要做大咗個餅先
呢一刻香港人都係慣offline買嘢
點引啲人用online同點樣係online offline取得平衡係好一個好大嘅問題

入邊打工嘅人無呢度啲人咁悲觀係見到仲有好多條路可以行
最重要係唔同呢度啲人靠個股價搵食
間公司都仲叫健康成長緊，但嚟緊兩三年會係重點
方向一唔啱就好難講

480買qq咪又係賭大細

打工當然覺得好，因為佢唔知老細原來蝕住做，蝕住做生意當然多。

我都覺得佢未必輸，只係佢搞電視牌個陣蝕左咁多，依家要同時間競賽，到佢夠單之前已經用晒d錢，咁就得兩個選擇，一係被人收購，高價賣走。一係唔認輸就配股一兩次。

睇現在佢手持資金，你估到2019年若果唔達標會點。

咁小小地唔入肉又真係無咩所謂。只要大家唔好對供股配股意見，好似殺人放火咁就得。大家開心見成講者。

其實一直行使緊，唔係將來嘅事
舊年已經配左幾百萬俾維基自己當出糧
我都有屌過維基用股東嘅錢當花紅

佢要配股同時又要保持控制性股權，只有向下炒，不過我相信佢唔係呢d人。

TVB而家跳入去同佢玩間接幫咗佢
好多人以為佢贏在起步先
但係點解一直其他傳統retail無插隻腳埋去係知香港做物流係惡夢
佢贏嘅係佢個倉同車隊
而家香港之內送貨應該一係佢一係順豐
但正如我之前所講，佢而家送貨都仲係西

你計到佢袋入邊啲錢唔夠用佢一樣計到
今年年頭你睇下啲group講送貨個班人已經知cut cost cut得好勁
但係我覺得佢未必會想供股
反而搵人泵水入嚟會係一個重要選項

其實佢 cash 唔係少左好

仲有10億廠房。
按左佢夠玩多幾年

淨係堆債券證券都仲有六億幾

自轉左商戶派送，已冇買野半年有多，又唔送住宅，又唔送Hktv shop

加上啲嘢成日冇貨之後轉變左集運就更加覺得除新鮮食品，似會轉用順豐

應該要壯士斷臂，將將軍澳地改為起住宅會好好多

什麼VIP，只要中商戶派送便不適用，對我一點也沒有用了

要收購都要有價值先得嫁
根本低端生意

咁要多謝你地班股東
貼錢俾WIKi做生意

等我地有雞胸食

港視虧損收窄至1.3億
王維基具信心「畀多四年我識飛」

【本報訊】香港電視（1137）昨發表去年全年業績，虧損共1.33億元，較上年度2.04億元收窄，每股虧損0.16元。營業額為8.96億元，按年升83%，不派末期息。業績顯示公司仍在蝕錢，距離王維基所稱的「做一單、賺一單」的狀況甚遠。市場大失所望，港視股價昨跌6.9%，收報2.84元。
記者：劉曉鳴

主席王維基以往曾經形容，做網購生意「做一單蝕一單」，去年年中才改口指「做一單賺一單」，他指是由於去年年中有機器投入服務，避免像去年第四季一樣出現有單但「做唔切」的情況，形容此為目前管理層最頭痛的問題。他又指自己不喜歡以「燒錢」來形容香港電視的現時狀況，比較愛用「投資期」，透露未來投資期會持續，但他對自己的業務充滿信心，「我哋由零開始，目前只做了四年，你畀多四年時間我，我（識）飛囉」，指港視有充裕資金打這一場仗。

面對其他網購平台崛起，他指港視收佣或會較其他平台貴，但「你做到生意，貴貴（商戶）都要畀，做唔到生意，平平都冇用」，不擔心港視沒有競爭力。他指以前是港視請商戶進駐，現時是港視請做得不夠好的商戶離開。現時公司每日平均定單1.22萬張，平均每張定單維持約500元。

對於去年作為中介的生意額上升，但佣金收入的百分比減少，財務總監黃雅麗解釋，是由於去年電子產品的銷售佔比上升至18%，而電子產品的毛利只有單位數字所致。目前超市的產品佔公司銷售總額約34%，另外電子產品、化妝及護膚用品，分別佔約兩成收入。

集團作為網購平台，積極開設線下商店，現時共有46家店舖，除了有實體貨物，也能作為自提點，今年的目標是把全港的店舖增至120間，主席王維基指，在線下開店舖能提升線上收入，希望店舖可以開至「總有一間喺大家左近。」

他以海怡半島為例，在店鋪開業前一個月營業額只有不足27萬，開業一個月後已有87萬營業額，開業兩個月後，營業額更已達至164萬元。

擬推新App吸老年客戶
王維基指，未來會在香港電視的手機應用程式加入社交元素，新增如食譜等不同內容。他指，未來一年業務的「重中之重」，是推廣供50歲以上人士使用的老人手機應用程式，功能會較少，但會加入供其他用戶付款的功能，「爸爸媽媽可以叫個女畀錢」，並笑言「我想我個女咁做。」

畀多四年我識飛

唔知1137股東捱唔捱到4年。

一開始話唔要舖
宜家咪即係做便利店

睇死佢搞供股 賣殼

你又唔好太睇小1137，要知道SUPPORT得150萬個裝置，你起碼都要同一時間接60萬個device既能力，以每個ip最多接64000個，要10個ip先接得晒。加上一部 server接64000人會好吃力(除非佢用C寫及好有效率)，但我唔覺佢係用C寫，反而個APP似一雞幾味個D script寫法，write 一次可以係android/ios/web run個d，唔係native原生，所以佢應該唔會用fastCGI寫，咁1個server接一萬人已經好頂，10*10=100，連埋backup server, 公司內部server，150-200部左右啦，用blade server都要十隻8隻RACK櫃啦。

係香港主要係中小企，呢個規模已經係enterprise級。

收購價我睇不會小於現價，再加不超過70%溢價作為商譽價。40億左右，留意係現在價，2020個陣又要再睇。

廠房唔可以按，按左要還息，死得重快。

賣瞉好過供股，賣左好價錢大家都有錢收。供股係無底深潭。

各位，其實點先可以將意見反映比WIKI呢？

我其實有兩點建議，佢應該考慮下，隨時轉虧為盈。

1. 物流方面，佢講要加多D客，同一屋苑接多幾單，咁時間同成本就會下降，王生，與其等你D單多，不如成立類似順豐的運輸公司，接埋出面，咁你咪一樣可以一個屋苑做幾單。路不轉人會轉。到時你買多D車，送得仔細D，效率會直逼順豐。

2. 第二點關於O2O，不過唔想依家講住。

就供股啦
連燈仔快啲走

頂住啊，CHING。

年中先有機會，暫時未到。我都幫WIKI諗緊辦法。

我諗得你先識消化咋，你未放嗰2/3，仲笑唔笑得出呀？

2.76，睇怕今日或明日會穿2.7。

咁咪好囉 上面個收皮又可以買啦

佢大把機會買，買足幾年都得。

各位，我覺得王維基講呢句野，有配股的口風，大家點睇？

香港電視去年做18.9億元生意 王維基目標今年增至32億元

香港電視（1137）去年虧損1.33億元，較2017年虧損2.05億元有所收窄，不派息。

公司去年商品交易額達18.9億元，按年增加77%，主席王維基指，目標今年商品交易額達32億元。由於開設O2O門店對生意增長有很大幫助，去年底擁39間O2O門店，今年底要加開到120間。

去年第四季公司現超負荷 王維基坦言「訓唔著」

他笑言，去年第四季，公司每日平均訂單逾12,000張，但當時公司的派送系統只能夠應付10,000張訂單，亦即是有2,000張訂單是超負荷，令他每晚都「訓唔著」。他提到，將軍澳總部物流中心的第二期系統的工程已完成，剛於本月開始處理客戶訂單，令整個物流系統每日可處理20,000張訂單，暫時解決超負荷問題。亦是去年5月開始的機械化自動執貨系統，令公司成本大減，現時處於「做一單賺一單」。

如投資者認為網購在香港能存在 應買入股票

在談及何時會派息時，王維基直言，現時公司仍處於投資期，暫時難以派息，又指出曾有投資者問及公司股票是否值得買入，則指出投資者買公司股票前，應該自問是否相信香港在未來10年是否需要網購，假如投資者認為網購在香港能夠存在，就應買入股票。

王維基又稱，不擔心有同行大搞網購，因為要做到香港電視的規模，其他公司最少需要兩年時間去發展，而且有更多網購公司出現，才會令香港的網購風氣更加盛行。

留意上面紅色字。

無啦無啦 吹緊大淡風

營業額做大左一倍
唔計賣樓賺個1.6億要蝕3億
有排都未收支平衡
問題佢真係有能力再做大一倍?
落返$2先諗

下星期會公布2019年1-3月銷售數字。今年達唔達標會有啟示。

$2實有機會到。

um 其實 aws 上幾多萬都係畀多啲錢
唔好話c 我諗 nodejs 都夠做
佢單做下網購有必要有實體 server 咩？

用AWS， GOOGLE CLOUD，AZURE咩都好，咁CLOUD左係另一件事，我只係答正話位網友話佢得幾台SERVER。

係咪真呀$2

all in

我的經驗係用C慳左好多resource，不過memory leak你一定要睇到實，唔係重衰過用php。

不過香港無咩人會用C寫WEB，甚至好多programmer都唔知有呢樣野。

唔好話我唔獻計比你王維基
開發老人傻瓜APP
同中國電子支付+美國APPLE CARD+香港八達通合作
背靠祖國, 面靠美國,心繫香港

好似M記d售賣機咁, 先係APP揀貨品, 後係APP揀付款方式, 電子支付掃QR CODE比又得, APPLE CARD比又得, 八達通啪又得, 得左

配股狗
真係配你先出黎吠啦
講撚到人地已經話配咁
你吹左半年都未配呀
人地話資金充足呀
唔識字就返幼稚園啦

現在最大問題係佢未做晒你講個D野前，已經用晒D錢，到時可能要抽下水。

業績差重大升，大家小心莊家出貨。

返升

2.9 放左

連登仔又燈

連登仔又中

升返

升返哂

今年個業績唔同上年走法
上年連跌 今年跌一日following day反cap

終於上番$3 , 不過我啲貨係$3.5 均價

我3.7，唔緊要啦，輸少當贏

淡友話就配股啦

咁老實講盤數係有好到嘅，營業額升幅係高於支出，不過就真係未見到岸，長揸就無謂喇，如果跌返落 $2.2 水位短炒都有得諗。

配股狗又有排潛

升唔好咁開心住，要睇埋係咪托高出貨先。大家要留意啊﹗

又有人行使認股權，$1.45行使，肯定在3.05放走。100,000股。

不斷有配股。你點睇先。

一分鐘投資筆記：王維基是否計錯數？ - 徐風

王維基由電信轉戰網購，到底HKTVmall能否打贏傳統的超市？

我在去年《我信王維基》一文中提到：「如何扭虧為盈，王維基在主席報告寫得清楚，目標在兩三年內將總交易額提升三至四倍。以去年10.7億元計，即一年做到30至40億元總交易額，就有盈利的希望。」日前香港電視（1137）公佈業績，訂單數、客戶數繼續維持高增長，不過每張訂單平均交易額，似乎500元已到高峯，換言之，未來令交易總額提高的辦法，只有在訂單數增長下功夫。

去年香港電視的交易總額為18.9億元，比2017年10.7億元增加77%，不過總計直銷淨收入（撇除成本）及特許銷售收入，兩者合共只錄得不到3.5億元，而公司的營運開支卻高達7.4億元即王維基仍要倒蝕近4億元。這份業績反映，HKTVmall要做到收支平衡仍是長路漫漫。就算假設未來營運開支不會增加，交易總額再增加一倍至40億元，致收入倍增，也未能抵銷營運開支。除非HKTVmall的直銷毛利率或特許銷售收入佣金率大幅上升，或交易總額增至50億元，才有盈利的希望。

然而，假設毛利率不變及假設平均每單交易額維持在500元，HKTVmall的每日訂單數至少要增至3萬單，才有望做到一年50億元收入，達到收支平衡。以去年12月1.2萬單，及每年訂單數增長4,600單，加上假設營運開支不會增加不變下，大概估算，HKTVmall仍須約4年時間業務才能扭虧。

我仍然對王維基抱有信心，不過，要革傳統超市購物的命，這條路在香港似乎不太容易。

筆者為證監會持牌人

徐風

配股狗日日咬

你估配股狗害左幾多人

無啦無啦，繼續唱淡

大家就事論事者，我都想佢好。但你都要聽下其他人意見。點解清一色要唱好呢？

我只可以講即使4年後翻新，都要輸時間值。呢個時候你去炒其他股可能有賺。因為重係牛市。

跟住會點呢？繼續等......................大家自我感覺良好就OK!!!

我預計今年上半年，大開O2O，會令佢變得同日本城，CEC759愈來愈似。

傳統零售搞網購，OFFLINE變O2O，佢由ONLINE變O2O，大家差不多。

亦係5-7年後香港零售模式，1137無疑係加快呢個進程，對整個香港係好事。

供股理據係邊? 借唔到錢理據又係咩？

老皮，我唔想同你爭拗，講贏左也不會有錢入袋。

佢現在現金6-7億，物業有10億。

現金相信一年都會用左一半以上，開咁多O2O，物業10億其實唔可以按，按埋公司就更危險。

你公司蝕天左咁多年，有銀行會借？現在佢借到小小錢係因為重有磚頭現金，但隨住往後幾年財政再惡化，咁銀行只會叫你賣盤，唔會再泵水比你。

現在唯有係等佢個量真係達到標，當然係一場賭博。

老皮，其實股票既野，賺蝕成日有，睇錯係經常發生，最緊要係識得回頭，注碼要控制到。講衰講好始終不及真金白銀，何必爭論無謂既對與錯呢？

再回頭又是幾年時間。

好清晰，維基講有10幾億係出口術均師奶入市

睇佢最近業績去到日均萬二張單
但係仲蝕多過上年，成本增加左
維基話五月開始係做一單賺一單
真係唔知佢條數係點計

我睇佢日均兩萬單都未必可以收支平衡
睇佢依家訂單既增速，應該一兩年內都未必可以收支平衡

佢所講既做一單賺一單，其實係指有左執貨系統後，成本一單係85，以平均每單計係17.5%，但400已經可以送貨，若400元就超過20%。VIP重大鑊，250送，4成，根本做一單蝕一單。

就算當500有錢賺，以毛利得25%計，500有125，送貨唔見85，得40，個40要應付晒所有開支，包括廣告，租金，利息，信用卡個2.5%，PROGRAMMER.......除非個量好大。

所以依家係燒錢。

我係佢想送貨成本減輕，一定要夠個量，但唔係等運到咩32億，18000張單。而係開埋速遞公司送埋其他貨，咁成本自然會下降。

7億以呢個開支來說幾危。配股抽下水係好方法。但問題係咁既生意，配股價唔會高，唯有靠外圍莊家幫手托高D，不過WIKI份人自負，唔喜歡同呢D人為伍。咁可唔可以實現到高位配股又係另一回事。

佢個model 本身就non sense
Amazon 係只做倉儲 final miles 一定係比Post Office 做
格梗納埋來做on99

其實係啦，AMAZON買野海外每次都要收我運費。香港買電器送貨好多家都要收運費。

額外收費係正常。個客唔想自己攞，一百幾十都要比啦。當要收每次100，重量不限，佢地就會每次有幾多買幾多，咁你生意重好左啦。

Amazon 我有買prime
問題唔係邊個比而係運送成本過高
香港禁細運送成本竟然可以高過Amazon

Post Office 亦應考慮增加對e commerce 既支援

講得岩，POST OFFICE有效降成本，但普通貨無問題，但急凍食品POST OFFICE好難搞，都要自己來。

運輸成本我唔係最擔心，只要夠單就會降低，反而擔心佢門市開太多，有冇需要120間咁多，順豐都好似無咁多

最重要都係睇佢啲單可唔可以升而唔係靠優惠同門市去增加

啱呀
總知唔可能自己送哂
Last Miles 自己送實在太on9

完全無Economies of scale
急凍食品咪搵順豐lol

無紙化趨勢來緊，Post Office 再用寄信賺錢收硬皮

Post Office 向類似USPS Royal Mail 既Business model 學習
先正路

如果我係佢會同物流公司開合營店
用物流+零售開店make sense 好多

如果每一間店做一個point，同唔同網店合作做好last miles 可能都係出路
如果佢真係做港版amazon
Multi Channel Fulfilment, Fulfilment by Amazon,O2O可能會係出路

可能真係有需要，日本亞馬遜或台灣網購自提嘅多數係去便利店，但香港人口密集，加上地方細，便利店都食唔到大量訂單，況且開o2o可以做凍貨。與其話o2o成本高，不如諗諗有冇得利用o2o揾錢

幾時供股呀

非常同意你講。香港租貴，便利店雖然多，但地方遠不及台灣大，因此台灣可以好輕鬆做到大貨分發，急凍食品都無問題。

若開O2O的話，不如將時間加長，順便做埋速遞生意，可以揾多份錢。

有其個徵兆：

1. 股價突然扯高，因為低位配股無著數，為挽回投資者信心，以及保持控制權，高位抽水係必需，配股價重要高於現價。

2. 有高消息炒作，下星期會出1-3月銷售數字，4-6月銷售數字會有7月頭出，呢D日子係高危。

3. 錢用得7788，但銷售單數達不到標。

都無野既，你相信佢就要連配股都要跟啦，你應為佢做得住就認購，預左，不過賭博既野講賠率，你要我冒險，回報一定要高，我睇現價來講，回報同風險不成正比，

1就考慮下，我係有理由，不過太長遲D再講。

配股狗做咩唔講
驚比人打兩巴呀?

配股狗咪講左半年
快架啦
等多五六年啦

唔講我以為equity係唯一集資方法
有少少finance常識都知equity只應佔一部分

我一直話呢隻垃圾股黎
係連登仔成日中伏

雖然垃圾
但我唔認同要配股

星期一至三好有機公布銷售數字，會比大家啟示。

公佈數字必定係增長
係睇佢點控制個cost

$2.9 留名大手買入

我估13000-14000之間。

你睇清楚d 資料先。

好想佢配股
配比我

配俾馬雲
唔知升幾多倍

配股跌到仆街呀

又教人做生意

可唔可以講多少少佢地個當中做緊啲咩？個操作係點？？1137出啲平貨比賣比自己友？？
我唔係好識，留名學嘢

向下炒技巧，你可以去google search ＂向下炒"已經揾到，另外湯財網頁搜隻老千公司， 做得唔錯。

1137暫時未去到向下炒咁差，不過好多時向下炒公司，曾經何時，都係想創一番事業，不過最後失敗，就變成專揾股東著數。

你睇下1137手頭個D所謂十幾億資產係咩：

應收帳7千幾萬，基本係笿用信用卡購物，銀行未比返HKTVMALL既數。

但應付帳係1億4千6百萬，即係佢未比供應商既數，重多過銀行未比佢既數。

存貨5千幾萬，呢D賣得出就5千幾萬，過左期，或減價賣就唔值咁多，呢D資產一定要變現才能當錢用。

其他流動資產融資，佢無明確指係咩，我睇類似存款證，債券之類既野，有2千5百幾萬，只夠員工出一個月糧。

抵押銀行存款，係抵押左比銀行以換取bank guarantee，3百幾萬，通常同租賃有關，有D業主要你有bank guarantee才租比你，呢d錢唔用得。

銀行存款及現金，1億5百萬，呢筆先係佢手頭現金，可以出4個月糧左右。

另外長期債券，6億5千6百萬，呢部份係可以變現，但有年期限制，即類似定期存款，市場流動性好低，你要放都未必揾到人接，或要以大幅拆讓才有人接。

佢所謂7億現金，其實就係指呢D。

至於有人話佢重有17億，其實係計埋價值11億1千5百萬既物業、廠房及設備，第一佢將軍澳廠房係曾蔭權時代批比佢用來搞電視製作，本身工業村使用範疇有限制，唔可以隨意發展，所以好難賣，按出去也不能100%，最多按5成。其次按出去重要比巨大利息，已經入不敷支，再比利息更快玩完。

重有，所指11億係計埋設備個幾億，即物業本身我估6-7億左右。

咁若果2019再無起色，你唔配股又有咩辦法繼續呢？不過我強調，若果佢今年達到標，有機會翻到身，配股會推遲。

按現時資產約16億幾計算，比盡公允值$2.0左右。若果2019年再流失現金而又無錢賺，估值會再下調，股價更低。

thx thx 多個意見參考下

利申：輕倉長揸中

吹咁耐
配未?
幾時?
2020呀?
咁你2020先死返上水啦

巴打同連登班撚屌咁好心機講咁多做咩
佢地成班On99輸唔切 以為自己股神咁款咪由得佢
冇佢地班ono個市邊有錢賺

我自己度過第隻先

嚴振謙 ching，我都係想買左既人知道風險所在，我有好小貨，其實佢配股我也不會好過。不過不能因為我主觀有貨而盲目睇好。始終睇錯股票經常發生，投資未來同賭無咩分別。

1137即使要配股，也不是什麼壞事。

多謝ching指教

如果連有識之士都唔出聲提點
呢啲所謂討論區
就只會剩返啲五毛為所欲為荼毒眾生

就配股啦，連登仔勿買垃圾股1137

絶對同意，CHING

其實又唔使睇得太差，只係作為投資者有一個問題，老皮你要自己考慮：

佢可能會成功，當然也可能不會，但短期內成功，幾乎已肯定係一件不可能的事，或者要2-3年後，期間可能經歷1-2次配股，或者索性被收購。

就算佢最後成功，那這幾年你要守，同等資金，在牛市時炒其他股票可能已經大有斬穫，為什麼要同1137長雙廝守呢？等1-2年後買回，話唔定可以更平。

但若果你唔係為錢，係為自己眼光，那長擺小小，又無可厚非，主要看你價值觀。

老皮，你咁講有你道理，我雖然有保留，但唔會否定你睇法。我地都想WIKI成功，因為香港好需要一個屬於香港人既購物平台。

最緊要係比好多時間買返D貨。

收皮啦你
扮乜春野想佢好
一入黎就配股到今日

睇過
配左條假撚比你插屎眼呀?

睇返今日，大市升，多隻股份都升，只有少數因為基本因素太差而例跌，要入貨既真係有排溝。

1137計劃開到百幾間，淨係租都用晒手頭錢，重未計請人。佢咁做有兩個問題：

1. 加快消耗已經所剩無幾資金，加重配股集資壓力。

2. 多D鋪會多D生意，咁同759，7-11,OK有咩分別呢？線上變線下，失去了網購色彩。

結論係：2019達唔達到標都有資金壓力。

等1.2先啦。今年內有機會到。

收皮啦廢狗，你連做我養既狗都無資格，我喜歡佢配股就配股。你老母日日被人插，咩你個野種唔係位位叫老豆咩。要夜晚先留到言，日日朝早開工，真係慘，唔收工上唔到來，我就返住工都隨時玩到。書讀唔掂啊﹗

工作唔如意，要搞到亂發難渣。

可憐虫一名。

我驚你老母又被人插到唔認得啊，賤狗。

快架啦，不過係跌到$1.2再配比你。今年內啦。人窮重要輸埋。

你呢D垃圾憑咩同我講FINANCE？你連FINANCE有咩都唔識，讀個兩條理論以為咩都識，真金白銀等你輸晒就高興。

賤種生賤種

呢隻唔係垃圾股，不過極有機會配返兩到三次股咁啦。

賤種，學野啦。廢燃

你又死出來做咩，你阿媽做緊生意，重唔去幫下佢攞CONDOM。

又死出來做咩，比我屌唔夠嗎？

快D濳返入你阿媽個洞到啦。

又死出來做咩﹗

日日咬任你阿媽，香港近親相姦犯法架。

叫左你濳埋，又死出來，你阿媽多生意做，無CONDOM，快D去樂房啦。

只係一日者，就穿$3，好快你阿媽接一次就買到1手。

叫左你唔好上水，又上來做咩﹗快D跳樓左佢啦。

全部唔計你條賤狗，點解唔出來回應下，我話配股啊﹗係啊，配股啊﹗

你睇到但回唔到啊？屌你老母無九用。

比你講又唔講，條燃無用架？

我肯肯定1137要股配，一係賣盤。

全部唔計，賤閪，死出來未？

快D出來啦，廢燃。

我以後唔再係呢到留言，去揾 全部唔計 條死全家既阿媽先。日日開埋門比人屌。

全部唔計，賤閪，屌到你咁重唔死出來回應下，你買左好多1137，依家要做野做到夜晚10:00先出得來？

各位，呢個係我最後留言，由今日開始我唔再係呢到留言。留返比你地，我即時登出。

BYE

條配股狗痴撚左線呀

快撚d走啦
垃圾
走住黎屌

有乜好嘈 唔知以為你地係管理層
不如對賭啦你地

我又未驚過呀

配股狗
賭10皮野,
2019年唔會配股

在座咁多位做證
點睇?

留名見證
配股撚夠唔夠膽賭?

返來再屌過你啊，你老母岩岩比我屌燃完，你條SEAFOOD我無興趣

唔夠你老母痴線，唔收錢比人屌。

留名咪留名，最憎人係到動作多多。

你係咪要埋一份。

賭咩啊，你老豆輸到送你老母來做。做未輸夠啊﹗

咁得閒死出來，今晚先出，我秒秒鐘都係錢，要我應酬你我都覺煩，賤種。

其實你條大陸仔柒夠未
又"喜歡"
香港人係叫鍾意
又"做未"
香港人係叫仲未
你仲未戒口音呀呀?

又話唔覆
小心死全家呀

我話配咪配囉，你唔信可以唔理，重咩搞9我呢？係要逼我屌你阿媽，你屋企咁燃賤既，免費雞都做。

屌你隻業種。得閒揾下邊個係你老豆啦。

敢唔敢賭姐
廢物
10皮呀
你咁肯定, 比你賺多十皮呀依家

我係香港出世，你阿媽就係國內雞。

賤得你老母，出來做雞重要生件野種。

要死都你死先啦，含你個家產。死全家又死唔晒，留返你同你老母獻世。

賭你老母，你老母已經輸到日日做，你重有咩可以輸啊，點賭啊，屌死你，野種。

無啦，快燃D還擊啦，屌你老母。你隻死打把，重唔死出來比我屌。

點同你玩姐
同你賭你又縮
淨係識吠

喂, 全世界望住你龜縮呀

你老母生少左條撚比你呀?咁無guts

我得9閒同你賭，總之配股係事實。你唔信就死撚開。

屌你個賤產，老母生你生小左條撚，只係得返菊花被人屌又唔值錢。

咁撚鐘意玩，同南亞玩菊花。

你又要縮又唔知自己賤命一條。

有咩好嘈，買呢隻野 = 買大細，過兩年一係 fat fat，一係輸一半

不如去股東會直接問維基今年有無配股需要

廢佬啲口吻

高層exercise option 就叫配股
睇下filling 啦好無

我唔想嘈，係佢爆我，咁燃鐘意嘈，咪同佢玩下。

維基已經暗示左啦，自己睇返佢話咩就知。

依家只係唔確定佢幾時會配。(自己揾，唔好問我)

講下者，個D係一行使就放。

不過重點係講野要有POINT，我有根有據都被人屌，唔反擊唔得。

我就好廢，係股票好小貨，主要係海外物業。所以即使1137無運行，我都係一笑置之。

講真，佢真係配股我都係受害者。

講下者
我都係講下屌你老母姐

玩?
似係你比人玩多D
賭唔賭姐, 廢物

公司亦表明，財務狀況維持穩健，其他金融資產投資、銀行結存及現金、抵押銀行存款在扣除銀行貸款後共7.12億元。

幫親佐兩次，發覺距策略而經開始改變，唔知係未太多客人幫親既原因，折扣日子定位不清，送貨時間等🉐️耐）所以唔係咁睇好距個目標（省錢，省力，省時間），儘快轉虧為盈係好事，但唔係在尼D時刻，關頭，否則會死得好慘⋯⋯

係。懷疑超負荷，送貨日子愈來愈長。普通vip太多，加左gold vip，啲服務係好啲。

係...一定會配股
唉

係愈多生意愈蝕得多。股東會叫wiki配股俾vip only 用者自付

所以好期待有更多既競爭對手去分薄尼個餅，咁長遠黎講對市民先係最好，持續穩步增長👍👍👍獨大市場不是好事⋯

送錢比配股狗都唔同我賭
十皮呀

你老母日日被人屌就咁多野講，9點，你老母又要開工。

你咁鐘意賭，好啦，同你賭：

1. 1137係2019年內配股，你輸，就罰你老母被5個人輸啦

2. 1137係2019年內無配股，你贏，就獎你老母被10個人輪啦。

我都擔心服務質素下降，佢唔送村屋，唐樓已經係唔志在咁，反而士多送。

我驚佢以後自己SURE WIN，變成驕兵必敗。

老皮，公司就一定講自己財務穩健，但問題係開120-160間O2O，個到幾錢租幾錢人工呢？就算有生意，初期投資一定大。

咁啦，我同你賭，2019年佢唔配股，我送份心意比你，要錢買的，唔係垃圾。不過你到時要記得問我攞。

但若果佢配股，你就將之記低就可以。

係啊，配股啊，2019年內，到時有無配我會獎你老母。

你老母被十個人輪精彩D。

敢吠唔敢賭
垃圾
十皮賭唔賭姐

條友好好笑
又要威又要縮
一野就露晒底
仲要係大陸仔黎

2019個期限咁短，老皮好難輸

就算真係有資金壓力要配股都未必係今年內就要啦

買個股票都可以嘈2頁真係好大壓力

我都唔想，不過有人搞搞震。

無得輸。
就算配股都唔見得會大跌，我睇埋股票技術面

我都希望佢贏。但係資金壓力愈來愈大。佢手頭個6億幾係永續債券，咩野叫永續債券呢？

即係只還息還本，長和出過呢類債券，一般債券有到期日，到期日後，要還返個本比買家。但永續債券年期係永遠，期間只還息，發債公司無義務要收回債券，所以只要佢有比息，成世拖住唔還本，除非該公司有意收返D債券。

咁1137點樣先可以攞返個本呢，咪要揾對呢類債券有興趣的買家接貨，市場上要有拆讓，重要睇下佢持有既永續債券係邊個企業發，有無AAA評級咁啦。

照我睇佢今年要賣出2億去應付人工及新鋪租金裝修先。下半年會水緊。當得返3億個陣，唔配就危險。

最後，若果佢達左標做到32億，的確有現金流可以推遲配股，咁我會向大家道歉。

你趁呢段期間賣出，買另一隻賺錢會升既重好啦。

年尾再睇佢。

我好了解維基，佢唔會配股，你估有線電視咩

咁我大你
20皮
2020年前唔會配

仲有你
配股狗
10皮 2019

點

入黎十個九句都話配股
然後同人講我唔想嘈

笑撚左

可以唔配當然唔想配，你都要佢有其他辦法先得架。

賤種，你有鬼錢賭咩。返去叫你啊媽幫你含下啦。都比左OFFER你。

自己睇上面啦，傻9。

我見你都笑撚死左，賤種，你有時間同我賭，不如留返D時間揾返你親生老豆先啦。

尼盤生意風險咁大，WIKI WONG唔係傻仔黎㗎，點會無兩手準備⋯

希望啦，不過退一萬步講，若果盤生意有前景，配下股集資發展，又有咩所謂呢？話唔定佢都唔配比你，大把戰略投資者肯入股。

又縮

你條大陸仔好意思話個D叫offer

我就咁睇，有人收購 >完

hkbn 就係咁

國際超大企要係香港由0開始establish呢個local logistic and sales network，定拎幾十億買現成

只係時間問題

城電自從轉左名做Hktv之後有無一年個盈利人係正數

1137 最大風險其實係TBB
基基條橋已正式俾Tbb 抄左，係真正完整既傳媒加零售concept,以TBB既香港地位同關係網，砌底基基係遲早既事

士多店都炒埋喇，仲要在店內賣埋現貨品🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

1137 俾錢tbb做廣告事倍未必功倍

但大大店都有得益，事半功倍

好好笑既係送錢俾最大既競爭對手都要忍受搶生意

再次光顧，物流團隊送貨真係越黎越衰。講好送貨時間，結果擺在屋企門口就算⋯尼樣嘢唔改善，實死無疑⋯👋

收購小股東就渣都無。

以WIKI性格，要搞到收購，必先要再蝕落去，咁即係洗到公司錢無左7788，包括按埋物業，公司無咩錢甚至負債水平去到30%以上，WIKI先肯放售。

咁到時股價去跌到去0.5-0.8，就算到時有人肯收購，都只會比現股價高三成，0.8-1.1收返，依家用$3甚至高位3.8買入的股東，就慘淡收場。

城電大部份時間都無咩利潤，唔知點解，到佢寬頻有錢賺時候，佢就賣盤。唉，wiki就是充滿傳奇既人，所以無論佢成功又好，失敗又好，我都衷心支持佢。

就算呢鋪佢配股，或者被賤價收購都好，我都唔會怨佢，路係自己揀。

TVB 個BIG BIG SHOP舊年蝕左1,943萬。我睇過佢賣D野，款式小，又要600送貨。加上整個集團要交數，佢唔會比BIG BIG CHANNEL虧損進一步擴大，所以一定會賣既野賺多D，即係D野貴D，又要同OK拆帳，所以售價毫無競爭力。

因此你會發覺，BIG BIG SHOP唔敢賣超市或一些容易格到價既貨物。因為一旦比你格到價，邊個會去買呢？

所以短期內，我唔覺得TVB會對市場構成威脅，佢本身都會著重個40幾億廣告。

士多根本無心戀戰，若然係有心打 1137，依家就會大賣廣告，鋪天蓋地宣傳及開新店。

士多只係想上到市，GOOD左水就縮埋，有得做就做，無得做摺埋。

最好係引入阿里，玩數據阿里有一手，o2o 又有經驗，最緊要係大把水

目前除天賣電視廣告，無咩方法直達C9群，所以要打入高年齡一族，唯有比錢TVB，睇返1137業績，廣告開支7千幾萬。我相信有一半投放在電視。

都信TVB 40幾億廣告1%，未來若根基隱固左，可以減低電視廣告開支。

無法，遲D為了削減成本，服務將會更差。

各位，剛公布VIP用戶由8,18,20改為逄星期四，VIP日。

但250送貨改為500才有95折。

只是第一步，跟住就會取消250送貨，要500才送貨，為什麼要咁做呢？

其實大家有數計，毛利率23%左右，500送貨，毛利率115，但未計信用卡數2.5%-3.%，個到又無左15，即係一張單只賺100。送貨成本85-86，得返14。若果VIP 250都送，根本做一單蝕一單，我係WIKI不如唔做好過，當初要鼓勵多人用，打响知名度，但現在已有商譽，就唔能夠做蝕本生意。因此我見Facebook班人係咁嘈，又話買唔到咁多，又話無拆好過份，唉，我地係股東，睇既野就同顧客唔一樣。

因此就算今年不達標做唔成32億生意，起碼唔好蝕先啦。

阿里入局就大陸化左，佢係全國咁睇，唔會只服務香港人，同淘寶天貓無分別，咁反而係一件遺憾事情。

遲遲不發布1-3月銷售數字，不祥之兆。

往年通常5號前，尤其是清明假將至，此外，1137一有好消息，都會第一時間公布，以支持股價，所以若果1-3月銷售理想，理應盡快公布。

今日已8號，仍未公布。大家有心理準備。

睇個勢似萬二單都無

若果咁................牛市佢都要大跌。

遲左幾日姐。。月頭3日假期
唔洗咁快陰謀輪上身喎

我唔肯定係咪差，只能說同佢作風不一樣。過往個兩次，都係高調宣布單日銷售破紀錄。

今次反而遲而不發，當然我都希望佢OK。

_ _ 呀
你懂的

最多15000單度，點會咁快銷售理想😅，所以業績唔會靚仔去到邊⋯

bigbig shop 仲係起步階段，唔好睇少佢
有wiki 廣告補貼無得輸，wiki養虎為患，唔打老虎遲早俾老虎咬

以前唔落TVB廣告，WIKI間野又有邊個識？

不過既然已打開知名度，2019年可以大幅減小係TVB落廣告。

一講就出了

1月2.26億
2月1.79億
3月2.29億

無啦無啦，業績倒退

二月先緊緊過萬二單，有啲失望
睇黎增長放緩唔少，暫時維持觀望態度

睇黎第三季都未必有萬七單

收到，唔太差。

唔差，2月受新年假影響，以及農曆優惠所致。

唔太差，但要達到全年32億，或平均每日18000單，機會仍然細。

可以在第四季有180000單已經唔錯。

可以在第四季有18000單已經唔錯。(打錯字)

各位，我提出修訂先，要達到全年32億，基本上16000單就夠，但每單平均要$550，即3月每日銷售額。

16000*550*365=3,212,000,000

照趨勢睇，年尾做到16,000唔難。

我保守少少，現價計，第四季有萬七單先考慮入貨

壞消息假升，連燈仔勿中伏

咁就算佢有18000單，都未必止到蝕，不過肯定將虧蝕控制在5千萬以下。係好事。

升升升
去返3.8

師兄，大家交流下，其實幾開心。來得呢到吹下水開心下係好事。

我7月去旅行，唔知去大阪好還是越南好，去大阪就去埋明古屋，去越南我有樓唔使住酒店，但無日本咁多野玩。

無咩可能，3.0-3.2左右已經好好。

18000，成本又會增加，控制到蝕1億5以經好好

蝕1億5千萬其實好肉痛。但第二期最多20000單，第三期出年年尾都唔知搞掂未。真係想佢快D。

做一單蝕一單，單量多咗係咪蝕多咗

少少地執60k走

最近佢要VIP 500 先有95折，遲D 可能要500-600才送貨，蝕本門可能會關閉。

係，做一單蝕一單，但求打和

好勁CHING。

倒跌了。

本身已經行雙頂，再加上下降三角形。你都係等2.7個D位先，再睇下佢點行先決定都未遲。

500蚊先送貨，單量應該會少好多

初初就係，跟住D人慣左，唔通知自搬咩，寧願買多D有人送。

啱，我就係唔想搬飲料，😭😭😭

BTW依家又轉番400就送貨⋯所以穩步上揚無問題⋯⋯🤑

其實佢話開到120間門市係乜玩法？順豐站都冇咁多間啦

9up 唔洗信
舊年都係咁講 無達標

點解你會羅順豐同hkmall作比較，一個做物流，一個做零售⋯😅😅

hktvmall嘅線上買線下取貨嘅概念咪同順豐站自取件差唔多

點會同，兩碼子的事⋯⋯

題外話隻788好癲
1.98放左

呢個係WIKI策略，蝕頭賺尾，唔通做要蝕本生意做過世咩

係好事來。

400 基本送貨錢都蝕埋，會慢慢向上調。

順豐計埋OK店，智能櫃唔止120。

其實距D貨真係俾百佳online 平⋯尼樣係幾著數，壞處就係要團貨在家🤦‍♂️

因為順豐想做埋網購好耐，首先同759合作，放貨係順豐賣，跟住又入股士多。未來順豐一定會再有動作。

抄5G概念，大陸西一無錢搞發射站，就會向香港人埋手。炒上再散貨。

不知幾多幾多次係咁。

重重覆覆，循環不息。

我唔掂大陸西股。

百佳ONLINE話就話免費送貨，但就計埋你送貨錢，所以比去百佳貴。

當HKTVMALL去到100億銷售時，佢又會變成計百佳惠康之後另一霸權。

如果行內人就知hktv已經做左另一個霸權，而家係supplier求hktv預佢玩, 每月收入場費都和味，好快就盤數變正數

已入一 round
plan 2.7 入多round

唔係掛，要比入線費？

慢慢買都得，睇來唔會炒太高。

陰毛論收左皮?

睇大市啦

唔會收皮，唔撚信香港網購會有幾大盤生意
有上限既野玩來無意思

美國有帝王夢，大陸有騙子有人口，都係一d故仔大吹特吹既巿場，香港食撚屎啦去，加價加少少無人買，加得少又圍唔到皮，玩來都西氣地主霸權做咩撚生意

無改錯名呀

唔明，即係話在hkmall賣嘢要俾入會費咁解？其實都啱啊，人地咁努力建立個平台出黎有條件係正確㗎⋯

唔好忘記仲有大灣區市場
港豬澳大橋020 popup試緊水溫

佢地當然會係facebook鬧wiki，無人鐘意加價。但唔加邊生存到，唔使理佢，最緊要你揾唔到更平更好，一如mtr/九巴加價一樣，鬧完好快會接受現實。

計我話500送貨最基本。500以下去O2O攞。開到120間，硬有一間係佐緊。

其實收廣告係收入來源之一，但睇返佢條數，其實呢D廣告收入佔HKTVMALL條數好細，細到無列出來。所以暫時未係真正霸權。

大灣區個間鋪係入境位置，根本無生意，點會入境就買野，攞到走？個間野係等摺，但奇怪出境又沒有鋪位？

咪同D傻仔講野啦
人地一開始做香港 = 以後做香港

火箭就爆

唔好升啊，我匯唔切錢返來。

牆頭草到你

就配股啦

其實環境變左，睇法都會變。

我都驚緊佢會配，我都希望我錯。

等你有野食。

唔配股邊有貨炒上去

hkmll點可以同mtr，九巴混埋一談⋯一樣係必須生活需要，一樣係選擇需要，🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

要破3.19啦

逆市射精了

追貨啊，🤑🤑🤑🤑

終於坐完艇

快啲走
就配股

其實同百佳惠康一樣，當超市要加價，其實你都無咩議價能力。

第日HKTVMALL做到支配地位時，佢地加價你都要用。

做佢股東就好爽。

我唔想佢升，我要星期五先收到匯款。

唔好啊，等高位出貨就差唔多。

射到一地都係。

唔好升啊。

不斷唱淡 密密收貨

好小錢，只係將租金買股。無咩收唔收貨

最緊要大家都有錢賺

策略王都推1137 睇路

燈中之燈。

距市價30億，值得？

邊個信左配股狗既只能夠話, 你蠢

若果第日轉虧為盈，唔止30億。

現在唔值。

信你老母同你老母講真愛，就真係蠢，明明350搞掂。

係要走出來比我屌先安樂。

你變臉快過天氣

環境變左，所有野都要變。

你睇好隻股票，但睇錯左，唔通重死撐落去？快D掉頭重好。

我睇好佢前景，但今年要做到32億係有難度，幾乎不可能。

你睇下去年9-12銷售數字，12500單左右，今年1-3月係13500。

即係平均每3個月上1000單左右，依照咁趨勢，年尾都係多3000-3500單左右。17,000單已經好厲害，但全年有32億就難D。

況且就算到32億，都要虧損，只係虧損會減小，所以唔排除也要配股。

配左股又如何？若前景好大家都會認購啦，有咩所謂，接受現實佢唔夠資金要配股，但前景亮麗，咁唔係好咩？

我係你就深潛算啦

嚇到瀨左屎放哂

潛，我日日出來，點會潛。

點解樣衰左咁多獲都仲出黎獻世

未到最後，睇下邊個衰

3.2

我無信念，走左一半了

升穿3.2

早幾輪3蚊走曬 依家見到

聽朝精彩

配股$2.2

我入唔切，星期五匯返來既錢買第二隻。

唔好再入住，等機會啦。

社長係咁掃

邊個係社長

穿3.2 掃！

聽日不問價入

以前中過伏

掃高呃你入貨
之後跌

今日升咁L多。聽日唔跌就奇喇⋯仲追，on99

若果位位都覺得升得太高唔買，佢地就會再拉高D，升到你唔信，例如扯上3.8，再落返3.6，到時大把人會買，咁就高位出貨。

次次都有人受，放心，一定揾到老散接。

之後就大鑊。

另一個可能，拿，我只係話有可能，全部唔計，你唔好屌住，我都係估估下。

就係去到高位.....配股。.................只係話有可能，機會一半半，講唔中大家唔好圍插。

睇住個圖，今日抽高，若然派貨，會抽高幾日，一見大圓頂就要小心。

雙頂變雙底

我覺得係3-3.3之間徘徊⋯依現實生意黎睇⋯

若果真係雙底就發達啦，不過未知囉

3.3話唔定明日都到左。應該唔會咁低

佢話聽日3.5 目標5蚊

短期內上到5就要好小心好小心。

上得番3.8都已經大把人走啦

#metoo，之前$3.1就走咗 坐咗大半年

點睇都唔會上到。除非內幕數據可以判斷到尼場仗的結果⋯⋯

2.85 十手 3.5先放

賺夠即閃，聰明仔

其實有好多人跌10%止蝕。所以3.8持貨至今唔係好多人。

2.85 入，3.16 走晒
大家睇路

今日個大戶入佐500萬貨度，散貨都要時間🙂🙂

會員先睇到喔⋯⋯

可你老母啦低能仔

上到都唔會比你放到呢口價，轉個頭大陰燭派貨，有經驗會明

有閒錢搏佢兩年轉盈另計，到時真係$10蚊

佢睇得太樂觀，我相信今年都要蝕，只係見到賺錢既曙光。

好醒目，袋錢最實際。

係要時間，但佢有0.3賺，10%就走免風險，都係精明。

係要比我屌你先安樂，你老母性上癮者，你都係。

低能仔你走左貨未啊，快D走啦，咁就唔使死係呢到，要我對住你。

根本就係2個月前買定離手。

依家得兩條路：

1. 有賺即走，等佢跌過再入。

2. 一直HOLD住幾年，食大茶飯。

但點都唔可以接貨。至低限度高位莫追。

不過幾年後係真係賺錢，其實都係一場賭博，今年年尾有機會再小D錢係手。

就算達標都要蝕，第三期係咪政府搞佢，遲遲唔批，係有D野。

3.35

有3.5 我就放晒佢

衝 升升升

難摸頂⋯🤦‍♂️

咁睇好有可能穿到上次3.8高位

咁嘅情況唔追對唔住自己
配股巴打去左邊

正仆街黎瘋狂唱淡水鳩連燈仔

都係好時機。

升到你唔信，係未有盈利或派息下，有D伏味道。

未開市就1千萬成交。痴左線。

個莊邊位呢？咁勁？

派貨機會好大，唔似長莊股。

大家小心睇路。

點解又搞佢，等佢慢慢快高長大唔好。

呢D情況，若果係其他公司，都係外圍大莊同公司老細合謀策略，我唔係講1137，係指一般情況。

跟住點.............你地自己估，唔再講。

你咪玩啦
我走貨
就算我走都唔會係因為你
咁弱智既言論應該都係得弱智信

叫配股巴咁有禮貌

對住D撚屌洗咁有禮貌

Molamola
咁我不問價全沽先

我理你咩原因走，總之就係想你走，唔想你係到，ON9仔。

今朝一早又揾你老母玩，但其實我都屌厭左，唔好迫我屌你啦。

痴線重追，分分鐘渣都無，你唔好忘記個係重蝕緊錢公司，見高就追，清醒下啦。

你想我走
問下其他人想你走定我走?

已沽
in配股狗we trust

平時淨睇冇留開言都忍唔住block左果條友
CLS 成個怨婦咁

3蚊未到嚇到走哂

成交1千3百萬，都未開市。睇來真係吸到D傻散接貨。

好明顯咁大成交，都係一班人左手交右手之作。

有貨順勢出貨，而唔係入貨。

你仍為自己可以刀口邊揾食，有勇有謀既，咪試下冒險，我都無聲出。

因為無人個莊炒到邊個位先派。

支持 等到配股再入

3.3 43萬守緊
3.28都45萬守緊
點穿

正正常常講人話咪幾好

定返止蝕位 輸極有限

上年業績前苦主 表示STRONG HOLD

其實我都係想大家好，我本身無意針對任何人。

其實好多時出面公司(我唔敢講1137，因為我唔肯定，佢名聲唔錯，若果係曹醫生，我就好肯定)，都係內部預先提供消息，外圍配合。

依家情況同其他炒股好相似...............。

若果低位入貨個D，可以睇耐D先走。講真，就算有錢賺，都要睇賺成點，759都賺錢，不過就好辛苦，但當年CEC759都炒到全香港覺得佢係個希望。

總之大家醒目啦。

升得急，跌得急。

你好有機會係低位買返。

無膽真係唔好買1137
買返藍籌算啦

我係你就走貨
其實佢不無道理
睇你本人咩cost入
低過兩蚊咪由鳩佢坐
你3蚊入你就走先啦

未必係1137自己友炒既

可能係其他大戶炒已經得，隻野咁細大把人可以舞高弄低啦

不過呢啲位我唔入了，業績又唔係太好
留番俾有勇氣既人玩啦

絶對認同，出面D老散好似忘記左佢重緊。

到10月業績不似預期就好大鑊。

今年見$2.2先至有興趣買

另外我想講，時間上有D巧合。

炒作既時間係2月中咁上下，跟住震倉，再炒上，再震，

即係話1月已經預先收到消息開始收集， 數據只有公司極高層或做會計個班知。依家再炒上去，就難以知道佢係震倉或散貨。

至於跟主會點...............我唔係講1137，我只係以前有一隻5X5 XX中彩的故事，5X5 老細唔想無控制權所以首先炒高1倍幾，再高位配，只係配8%就有成間公司低位時一半市值。當然佢話PICTURE講到好美好，又話賭係中國無得輸，只有賭仔輸。

咁結果被追擊公司揭發做假數，甚至被指無賭局業務......呢D後話。

以上講既係一個真實故事，但同樣事不一定會發生係1137到。只能比大家一個參考。

呢個價你買到的話相對安全好多。但要耐心等，睇下有無機會到。

(Show blocked user - 追風者)

我無嘢補充

優品都可以炒到呢個價 我覺得1137可以更高

討論下就算啦 呢d股 你唔係insider 講乜?
炒股討論下齊齊賺 又要呃人走放貨 叫人唔好入貨高追做乜?
自己岩玩 承受到高追/長渣咪得

小心。無人知個莊想去到邊個價，連佢自己都唔知，佢都係隨應變。

重有一個訊號，見到好多財演出來推1137就要更小心。

無意得罪你。

每人都有自己睇法，正如你打報章大把財演推介，你不如鬧埋佢地。

總之高追唔建議。

始終係賭博多於理性投資。

唔想講果句都講埋
財演都無你咁煩 人地打正旗號推9up
你係討論緊定只係淨係想講你既炒高配股論?

唔想爭論。多謝你意見。

我無野補充。

一面倒屌9配股狗

配股狗面皮咁撚厚 屌撚到依家都仲未收皮

今日收市前睇住。相信會跌番落去2.9-3蚊位置.

3.37
午後抽升準備

等緊🤗

呢野我又真心唔信

唔穿3.2唔洗太驚

啱先出佐1-3月業績，依家又話又好消息公佈，有可能嗎？

會唔會轉頭插架

拿
即係咁
3.3有34萬
3.4有52萬
都係呢10仙走黎走去架啦

我睇係市場炒埋尾水
其他細價股呢兩日都爆升左

如果大市今年係35000點
依家只係開始

舊年恆指33000=hktv $3.8
有可能35000=$4
資金炒作，跟風就得

呢隻應該唔洗理大市 有炒作 有資金就得
平日之前得百零萬成交金額

嘩 咩事升得咁勁

某人話炒高配股

今日下午大大棍陽燭就唔好搞了

座左成年苦主路過

終於有錢賺

成年算少喇，投資得尼隻股都是對王維基的信念及支持⋯🍻🍻

炒高配股喎聽講

老皮乜價位入佐貨🙂

有錢賺仲想點? 你睇下$470…QQ苦主
1137算係咁 2蚊升到3.4 發過豬頭

咁睇好？🤣

大市好先有資金炒落後

我堅支持㗎
買左十萬銀

我當做定期

溫馨提示，睇定D上半年業績先，如果係閒錢，無所謂👍

連跌到去2蚊我都冇斬，就擺明係信wiki 啦

Same here

#metoo

唔好衝咁急啦...

穿3.4
正

宜家有少少驚

2.6入 ，3.37 放左

3.5 is coming

3.44
3.45
3.47都好多買盤

賣*

岩岩呢棍1.2m股 真係引死人

打完上去即掛賣盤呢可能 推上去散貨咁

3.4似盡左
好多人食糊
垃圾股要配股鳥！

有樣好事係升勢有性交配合 性交已高過尋日

rsi 都72，有啲超買

終於返到家鄉3.4，即刻放左
等跌再同大家玩過

3.4唔食就真係傻喇🤑🤑🤑

召喚配股撚唱淡

🤣🤣🤣🤣

3.41
3.42
3.43
3個價位都有部署

眨下眼3.43都搞掂

破頂喇

一於3.5收gogogo

今日高收，聽日似乎仲有得玩

走左一半
進可攻退可守

由HKTV申請電視牌到宜家，都唔知揸左幾多年

用ticker ,好好用

有用呀就係
但佢計法有問題
假設我3蚊同2蚊各買一手
咁平均係2.5
如果我2.6賣
佢會計我將3蚊個手賣，即係蝕左0.4
然後淨返個d就計我2蚊

即係話我初頭放個d佢仲當我蝕
（雖然未放個d會變相平均係低返）

係。我明係呢樣難睇

聽朝3.5一定到

比返d股我

原來大市跌280幾
今日完全冇望過

尾市好多買盤

仲未放 有d驚聽日

3.45仲入唔入好本身3蚊有貨

配股狗

有就睇定d先 風高派急

你隻配股狗又吹淡

👍👍👍正路

各位，我認錯啦，唔好難為我。

年尾無配股，請你兩位食野。到時有PDF比你。

4 蚊坐左2 年
之前3.1 放哂屌

無知一問, 配股會點？

分薄已有股東股權，照正常就跌。
但如果係配俾知名人士，股價可能大升
所以配股集資唔一定壞

竟然衝day high收 頂就應該未到
但到散水日就精彩

鳩估炒埋聽日

最好唔好高開

唔摸底
唔估頂

買股第一課

追風者 你係咪大戶唱淡引offer

大手成交集中一開市同中後段，充滿機構投資者入貨味道

計過數今年維基meet 到target,核心EBITDA 只蝕1-2億。今年bond咁好景，根本唔需要配股。如果增長持續2020核心EBITDA 可轉正

大家估下當佢賺錢個市值會係邊

Online mall 要量先賺到錢，而冇自己送貨系統有量都處理唔到，所以我zstore tbb 唔係1137對手

自行判斷散水日

重貨喔⋯⋯依現時股值，唔會掛，博值率....🤣🤣🤣

連FED都出聲

ps ratio 3倍
但有間廠

baba 2倍
amzn 4倍

自己計...

但網購係香港起步遲

不過而家追好易比人震走，大市搖搖欲墜，等市差先買

照咁睇，個莊尼幾日而經入佐一部分市，個價難差⋯

點解會升咁多

雲哥，求下你唔好問唔好理，返去玩俄女同鐵塔啦

5蚊

屌你我隻788比燈

雲哥 呢隻唔岩你架

繼續升升升3.8不遠鳥

3.5已到 下站真係3.8

今日觀望下先
反正都走左一半

配股了

無哂成交, 走得

散水⋯🤣🤣🤣

去番$3蚊再入

走晒了，穿3 再玩過

散水日

大戶唔肯走，散唔到🤣🤣🤣

玩完
我走先
你地慢慢

3蚊樓下再見

各位！配股之日再見！

Chok 1 chok

3.4 90萬股支持

哈，尼度好多人睇錯市，爆升全日😭😭😭

信念

岩架啦 當冇信念既人走哂

頂你個⋯禁錯制市價沽左⋯

啱先收完貨，送貨哥哥話做到快死⋯⋯⋯唔怪得尼幾日股價🤣🤣🤣👌

今日見到黑色van仔，mk妹送貨

咁即係似乜？

俾人追擊⋯?🙇‍♂️

差下未一清二楚

直上3.8

Yeah

查乜撚野
入面係咩客你又唔會知
人地係基金係入面做brokerage唔通又話過你知
根本無indication可言

一千萬成交就推左上去
跟本就無人接貨
大戶你點推都無用
跟本無人會再接呢隻垃圾

由得距升。🤗

好掛住配股狗

3.7卡大關

發左達啦

都有人要緊

準備食完再上

有無人仲未放

3.5 死守初年幾兩年終於有賺

四手走晒

理智👍

仲有廿手
好想放

最後十手3蚊，好想放但係怕會入唔番

六十手，唔打算放

煩冇位加貨

未放既師兄抵你賺

呢隻垃圾你驚買唔返

年年新伏年年中

垃圾股勿中伏
炒高配股咋

老皮有內幕消息？😏

r[img]

[img][url]

7 多次

月供1137抵你賺

47手走淨7手走唔走好呢

3.8 gogogo

唔好咁high啦大家

我一炮過入, 坐左年幾

咩app ?

Tricker
岩岩走埋剩低嗰啲
47全清3.8再見

咁少股票唔好拿出黎啦

其實都幾肯定佢係大戶黎
入黎唱淡質低入貨
之後潛水

希望遲啲回返啲嘅話，會再入幾手玩下

我有話多咩?

所以咪叫你收返埋

小朋友,早d 返去抖啦

貼晒圖但係貼得個雞水咁多
比人串就話人小朋友

係時候貼倉

小朋友無錢
貼咩倉

其實大家持股量係幾多，我自爆先，10萬股

0

今日走晒，0

same

行駛服權係咩意思
睇唔明

*股

香港電視（）4月15日因購股權獲行使發行5000股
格隆匯4月15日丨香港電視（）宣布，2019年4月15日，因購股權獲行使，公司按每股1.450港元發行5000股，佔現有已發行股份0.0006％，較 上一個營業日的每股收市價3.410港元折讓57.48％。

5000 股？

員工獎勵？

配股一定係

5000 股我都多過佢

配左啦
可以上水啦

試水溫？

呢D股權早幾年批左比員工嫁 拎黎出糧咋
睇黎好多都係岩岩買既 成日發生既事都咁出奇

所以D股post好好笑
我之前平安個POST都睇唔少笑話

升穿左3.7

3.74

今日大戶搞咩

大戶慢慢pay la，咁多傻散放。

長線投資

我睇到有幾支 10萬股10萬股咁入貨

keeP到去2020大戶就贏，👍👍👍

就算升返上3.65，臨收都好多支 中小注追返入去

業績前會跌番落去，唔好俾我睇中！16-4-2019立此為證😎😎😎

又中50000

配股狗可以上水威

即刻駁咀!

個個都散曬水冇人講鳥

3.8前食好正常
畢竟升左咁多

在未有盈利之前，試問有邊個投資者敢去咁進取去博。

有咩好講

郭晶晶準備

黃昏之星。炒完

Deep v

炒完

咁快散🤣🤣🤣

股已配

落返$3 樓下再玩過

你呃人🤔😎

仲咁多人揸1137, WIKI 最頭痕個樣已經發生緊, 大陸企業燒錢搶市場.
蘇寧優惠後好多日用品係HKTV 既7-8折, 再用埋COUPON 再半價.
係HKTV 既1/3價錢, 講緊係同一件香港行貨. 我買到停唔到手.
送貨超撚級快.
但個APP 好廢, 野都好少. 佢現階段可能試緊水溫.

支持唱淡

蘇寧 加入戰團係一件好事，老四 一次過頂死老二，老三，老大慢慢開O2O店，其實已經係OMO,online merge offline，士多都趕住去上市，賺堆最後一分錢.....個爛橙交返俾散戶啦

野當然少啦。多野架話送貨系統點搞得掂？

睇黎都係其他公司幫佢送貨？有d野唔係燒錢可以搞得掂

過去一段炒上明顯有北水（對老散）。而家北水停左當然要回一回

大戶D貨未散曬，要搵人接😭😭😭

蘇寧用SF

岩岩睇到即試下個蘇寧app ,
哇屌
個app廢撚到， 想買咖啡存貨又冇又一堆殘體字
又咩深圳倉香港倉；深圳倉個堆貨仲要殘體字
想買箱鈣思寶仲要貴HKTV 幾蚊

你地快啲dl試下， 10 分鐘唔del app 當你贏

望完網頁版不了
淘寶食物

買過2次
一次就係299-100再-100
另一次就299買大陸先有賣嘅薯片（自己鍾意個味道）
佢唔係好多日常生活嘅嘢

其實如果食得落大陸食物/ 對殘體包裝有信心， 直接用天貓仲好啦

2019 仲整啲咁既垃圾出黎打香港市場
自己都笑出黎啦屌

上左蘇寧App....哇呢d 貨 香港人點買得落手......

人地目標顧客係基層市民⋯⋯👈

祝蘇寧 生意興隆，做一單賺一單.....汽水薯片貨如輪轉

維基同張子健加薪到50萬月薪

圖/真相？

最新個份全年業績報告董事會有寫
舊年配100萬股俾張子健，影響左股價
今年加薪唔配股反而係好事?

個價唔基層

回落到$3.50，係時間補倉

等緊$3.2

有可能嗎？🤣🤣🤣

3蚊一定有
放心

我等到2.5先第一注

我都係睇到個POST先知蘇寧係香港有做網購，再用咗三分鐘睇下佢有乜野買。
真係屌咗出嚟，佢仆街淘寶、衰撚過深水埗。
絕大部份日用品同食品係支那殘體牌子，連轉做正體字都唔撚做

距黎緊業績唔靚就看肯定既，但作為一個長遠投資者黎講，好難放D平貨出黎⋯😃😃

祝君安好～

我上星期 上左去睇，先發覺原Hktvmall賣果堆野都幾正路.....蘇寧果班真係 黑人問號 ????

無錯，對比下，真係正路好多。
連士多都冇蘇寧咁過份，蘇寧for mainland only

大佬呀, 香港倉D 野先正路, 無人叫你買大陸倉D野. 香港倉外國日本野都有. 牙膏都係買ORAL B

支持落2蚊
In配股狗we trust

放過果位配股朋友啦，佢都只係一時諗多左

開車

都唔知係咩原因 咁多人買

自己去大陸app雪球睇，你就會明白🤭

而家又唔落，係咪大家都等派彩

等睇配股

暫時咁睇，好難再有平貨，只有中等貨，甚至貴價貨⋯

何謂平先?

無貨一身輕

資產評估⋯🙂

點樣可以沽空，目標2.8

等2蚊啦

你華麗轉身得都幾快

因為我等極都等唔Ｌ到啊，🙂，做人睇現實好D。

投資忌有幻想，睇數據為實⋯我都想好似配股狗咁Ｌ有錢⋯😔😔😔

睇數據為實咁點會無平貨
你訓醒未

咁幾錢先叫平？

星期一市價盤買100手就得

你valuation都未識你學咩人講平貴?

咁現時乜價位先叫平？虛心學習一下👍，同埋約估計會跌到乜平價位🙏

無profit無dividend點計

🤣🤣🤣

price/sales

你話P/B都仲好D
P/S?

貼自己倉都俾d 小朋友攪, 陰功
兒童係唔應該咁早接觸互聯網既🤣

幾時出全年業績

9000股？

暈左成個月?

碎股

Ok you all in and win

四月數據好？

只知道分店增加了不少⋯🙂

有冇數字

距網頁而經有得睇喇，待開業...

又配左十萬股
好驚驚

你重貨？🤭🤣🤣

大啦啦成30幾粒
點算
一定拖到股價大跌

收爹啦窮撚
無人想你貼倉呀

做下調查先啦，太多專家又太多散戶啦，持股10萬以上就，少於10股就。
利申：我本人

10萬股以下就，thx all

真心想知股價會下跌的理由😳🤭⋯

我反而想知做乜上個月上返咁高

增加舖頭，好似係，除非唔係🤭

主要係北水掃貨

前年1.4炒上3.8個轉都係佢地黎

gogogo

3.7

股王

散戶睇路喇。🙂

有貨好走

好大成交

港股异动 | 香港电视涨逾6% 因雇员行使购股权发行10万股

from雪球

配股會升

52weeks high

尾市一棍

3.75

係咪應該走啦 不過硬係覺得會跌一跌再升到4蚊

你相信距尼場仗實贏未繼續支持咯⋯從來都係一場賭博遊戲⋯

邊度有得睇係北水掃貨⋯

有冇勇者今日入貨

今日入咗7手

唔等埋星期五先？btw 幾錢入？

3.47

走鬼⋯🤭🤭🤭

今日感謝祭有佐丹努，好抵買

佐記 d 款真係唔多得....十幾歲無錢就著得下，大個左想要好d🤮

所以我只買低衫褲

HKTV買啤酒杯麵真係好平

入左

3.2要入

搶!貨！入！

依家大陸乜都唔食得
HKTV應該睇準機會
做多啲外國進口食品賣俾香港中產

懷疑Amazon或者Walmart 隨時收購HKTV

懷疑HKTV 隨時進軍中國

如果以現時咁既質素去大陸開, 一定比京東淘寶打到一仆一碌

做到本地中產市場就足夠⋯大陸有個叫盒馬鮮生⋯自己參透下⋯

姐係點，同Hktv 服務有無 特別不同

貨品送咗去物流中心之後又話商户出貨延誤係咩玩法？？

試過 最後話d貨有問題 退返錢

幾好呀，起馬盡力去解決問題

all in 下一個amazon

買黎做咩，年年蝕，又無息

1.2升上3.8夠和未啦
炒股唔一定賺息嘅

賭大細

買qq仲衰
近期好唔好都仆直

其實尼隻垃圾股真係好易搵錢，利申：小弟第一次買股，都搵到少少，🤐🤐🤐

依加價位咁高入唔到啦 仲有無類似呢隻細價股玩下

我人生中第二隻股票，利申我都搵到少少，第一隻股係522🤮

哈，我做佐兩年功課先入市㗎，唔係求鳩其😅

我做左4年功課課😎

就快穿3蚊喇，😭😭😭

Post 錯

it點做野架
整個website搞咁耐
hk card搞左好多年

距目標不在此吧？

又上返去

垃圾股

逆市升 算係咁

今日股東會，唔知有無野爆呢

新田公路有部hktv mall車反左 d貨掉哂出黎

when? lunch?

開完啦~

老皮有咩新消息爆下

唔夠你年資長，不過都追左呢隻野3年

等出新聞稿

無去 唔記得左報名
等出新聞

火箭🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️，真係等跌等到2046😭😭😭

仲未有新聞

之前諗住等2蚊玩下，點知爆升

4蚊都黎緊，仲等2蚊
一去無回頭

基本上都冇乜機會大跌 除非有特別壞既消息 但諗唔到